[支持領養]突如其來既屋企人，然後突然離開

純發洩,唔係想討論咩安樂死,醫療方案ETC

是咁的，我個妹突然話要放隻貓係我到，話係街執到，但屋企唔俾養。直接將我由廢青轉職鏟屎官

初初主人係咩都唔食，狂訓，成日玩自閉瑟縮一角

佢驚我都明白既。

過多兩三日，開始熟悉環境啦，開始出黎探索，係到四圍捐

最後將我屋企變成佢屋企,到到都係佢張床
因為佢係流浪貓,就帶去診所做過驗查打埋針,先知佢有咁多問題
16歲老貓,第二期腎病,耳仔發炎萎縮,口腔炎 醫生話細心照顧,都可以好返既

咁之後都過左一段日子,主人又升LV有新技能
放工返屋企唔見佢,我就四周揾,原來佢自己爬左上格床
往後既日子,佢就日日同我爭枕頭訓,明顯我係輸個個

到左冬天仲要爭被COM

去到新屋仲過份,要哂太陽

但去到新屋,地方大左,活動空間大左,都係要黑面

不過阻止唔到佢份對枕頭既執著 試過抱返去佢張床到訓,訓唔夠一陣,又係要走返黎我個枕頭,真係咁好訓咩
好日子話咁快過完,主人上月尾有日開始行路跌跌下,四圍聞,初時唔為意以為係地下有野食,但過多日帶去睇醫生,醫生話視網膜脱落,就算做手術,完全恢復視力既機會都低,同埋佢都老,未必捱得住個手術,唔SUGGEST 做,就開左D 眼藥水
不過接踵而來主人開始食唔到野,又飲唔到水,即刻帶佢去再睇醫生
醫生話腎病末期,加上口腔炎令佢口痛,唔肯食野飲水,要留院幾日

個到佢咁樣真係好心痛 醫生話要有心理準備,依家既治療都係勉強吊住佢條命,希望我做到無悔既決擇
最後我決定接佢出院,等佢係屋企行埋最後一段路
本來希望佢係屋企走得安樂,但佢出現嚴重抽筋,緊急入院,
醫生話依家得返兩條路,一係吊命,一係令佢舒服D
最後我簡左後者,唔想佢再痛苦落去,再捱落去佢只會KEEP住辛苦

多謝你陪左我一年
陪得我仲多過女友係你依個突如其來既屋企人
然後你又突然既離開,
雖然成日同你爭枕頭訓,幫你執屎執尿
但其實我好鐘意你

R.I.P 再見啦屋企人

rip

Rip 自己都有三位主子 唔敢諗果一日係點

睇字都感受到你好愛佢
你打呢篇野冇喊咩
睇到眼濕濕

Fuck

樓主一世平安
俾隻貓臨老都過咗一年充滿愛既日子

貓貓十分感激你 樓主有愛心有好報

16歲野貓都比樓主咁快養到咁純

前面啲相影到隻貓奶搞笑好得意，但一睇最尾就...

樓主節哀，你同佢生命中有呢一年嘅一齊生活係你哋嘅緣份

本身返黎都冇咩脾氣，我同女友照顧得唔算辛苦，係食藥剪指甲曳D

佢最尾有你這個主人已經好幸福了

陪埋佢最後一程
窮盡一生流浪
最想要家庭溫暖
樓主俾到佢 所以先會咁純

安享晚年，多謝樓主。

成貓已經少人要 仲要老貓

多謝樓主

好sad

睇到最尾張圖都想喊埋一份

睇到最後喊咗
好多謝你陪到佢最後一段路
我自己有兩隻主子，唔敢想像最後一刻

寫紙果下,除左心如刀割,我都唔識點形容

樓主,祝你早日重拾心情

多謝你俾貓貓過到快樂既一年
係街經歷左咁多風雨
最後搵到你呢個好歸宿
可能佢都好開心

佢有你陪埋佢最後呢年,已經比其他貓貓幸福好多
佢心入面一定會好感激你
上去做小天使無病無痛快快樂樂

佢一定會覺得好幸福, 搵到個咁好嘅主人陪佢安享晚年。

RIP

唔講咁多
樓主好人一世平安

睇到眼濕濕

次次睇親呢啲post再諗起我個三隻主人就喊到傻 我真係想像唔到失去佢地我會點

佢遇到你呢個主人都好幸福
\|/

RIP
自己都有兩個主子 完全唔敢想像佢地走嗰日

睇到一半get到個結局
好傷心

rip
睇到喊

抽筋藥巴打 我有七隻呀 傷心七次呀

RIP

睇到好肉赤 諗返起自己
我屋企人養小動物 我本身唔鐘意嘅
但日對夜對 自己投放咗好多好多感情落去
終有一日因病離開咗我地
屋企人一直話病就會死㗎啦 生死有時 睇開啲
但我反而係最唔捨得嗰個 好傷心好痛 一直淡化唔到
而家一諗起又喊到收唔到聲 好痛好痛

男朋友之前喺愛協領養咗隻三歲嘅貓
養咗一年左右 都係腎病過咗身

貓貓

睇到眼濕濕 幸好有樓主陪佢經歷最後一年貓生，我覺得佢呢一年一定好幸福
好心有好報

睇到喊左
最後果張相

樓主respect

我相信樓主陪住佢走最後既呢一年佢係幸福既

睇到喊 貓貓有你呢個主人真係好幸福

RIP, 完全明白樓主感受

貓貓一定好開心有你呢個主人

Rip
貓貓會好多謝有你陪佢行最後一段路

貓貓一定會明白你做呢個決定
佢一定會係彩虹橋好開心 好多謝你

哭jor

Rip

同樓主一樣有咁經歷
只可以同你講 睇開啲
貓貓已經好幸福咁離開
都會一直係身邊

巴打我明
我都係領養左隻流浪貓
但佢爛哂牙 個口勁臭
帶佢睇醫生 話佢老貓黎
之後剥淨兩隻牙仔
好快變左大肥貓

過左三年之後 有日隻眼合埋左
醫生話係耳仔有菌去左神經
但醫唔好 之後有埋青光眼 慢慢睇唔到野
腎功能差 唔飲水唔食野 每日幫佢打皮下水，餵佢食野
但越食越少 直到有次冇啦啦抽筋

到最後醫生叫我預備送走佢
屋企人都話吊住佢命，等於虐待緊佢
我揀左送走佢
打到呢到我又喊

事後我諗返
因為動物唔識講野，但佢行為表現到佢想放棄，連生存本能（食野飲水）都放棄埋，我就知道係時候放手

To ar meow,
你永遠都會係我心目中 多謝你陪左我3年

一路好走

好奇一問，點知凖確年齡

RIP
呢種感覺真係好難受好難受
但最起碼佢都有感受到樓主嘅愛
唔係一世流離浪蕩

絕對明白個種痛

多謝樓主喺佢老年比佢一點溫暖

我都有養貓，陪伴咗我好多年，貓嘅年紀都大啦，我都好擔心佢要走個一日。

睇到喊 我相信佢都好開心

你描述到好有畫面
RIP

x 2
btw 唔係想挑起鬧戰
長期食乾糧嘅貓貓 容易腎有事
而家日日餵濕糧同鮮食比佢地 間唔中比餅餅
希望盡量令佢地身體健康啲 唔敢比佢地食得太差

貓貓 rip

貓貓安息

睇到喊 自己哥隻十一歲 我九歲就識佢 而家都二十歲 好驚呢一日黎

十年無喊過都忍唔住
嗰種無力感 真係好心up
好驚呢一日嘅來臨
珍惜現在

RIP
琴晚我既龍貓仔都突然走左 我養左佢11日咋
真係好掛住佢

樓主一世平安

知道佢老又病都無放棄佢
仲陪佢行埋最後一段路
樓主福有攸歸 一生快樂美滿

多謝你愛護隻流浪老貓一年

多謝你 相信貓貓好開心能夠遇到你

多謝你同你妹俾貓貓有個非常幸福嘅晚年

其實貓貓晚年遇到你已經係個福份黎,多謝巴打帶俾佢愉快同唔洗捱餓既晚年

希望樓主之後會係彩虹橋相遇番佢啦

第一次係連登睇post 睇到喊

貓貓會係the better place 唔再痛

樓主乖

好感人

佢感受到樓主嘅愛

樓主節哀

好記得當時簽紙
眼不停咁流手係咁震。。

仆你個街睇到喊
主人叫咩名
一路好走

無野係永恆，安心上路

前前後後執+領養五隻流浪貓
其中一隻已經過咗身（17歲半）
嗰時真係喊到收唔到聲 最內疚係佢走嗰時我唔係佢身邊
down咗一排，諗起佢呢十幾年同我過應該係幸福開心既，最後咁就釋懷咗
希望樓主早日走出傷痛，因為貓貓最後一年終於有一個溫暖，同你搶枕頭既家 佢走既時候都係幸福快樂既，漂泊咗十六年，你既愛陪佢走埋最後一程，就足夠了

btw支持領養，雖然佢地未必好靚仔靚女（執既其中一隻黑貓因為肺炎，好瘦仲要盲咗一邊眼）
但你最後會發現呢個係你成世做得最啱既其中一個決定

好得意
Btw rip

rip
雖然我隻貓而家先1歲 但我想像唔到佢十幾年後佢走嘅時候會點 希望佢可以見證到我結婚生仔睇住我小朋友長大

R. I. P. 雖然未養過寵物，但都知道養寵物好大責任。見到樓主同貓貓相處既時光，就知道你擺好多感情落去，take care!

睇到喊

有洋蔥 rip

ri p

喊左

見字都sad

貓有主人如你， 都算幸福！
RIP

自己都有養兩隻，諗親呢啲都想喊

RIP.

佢流浪咗15年，至快樂就係最後果年

叫貓做主人果班撚屌
真係完全體現出支那人嘅奴性

RIP

樓主振作

貓咪最後一年有你真係好

最後一年有人照顧真係算係咁

好心好報

rip
support樓主

樓主至少最後令佢幸福過

可以做到你主人係我最大嘅福氣
乖乖地啦以後唔好掛住同我剷屎啦

爭枕頭

多謝你陪佢走最後一段路

好人有好報
陪左老貓走最後一段路

祝福樓主

多謝樓主，幫佢安享晚年
好感動

貓仔再見

多謝巴打係佢老年時比到一個家同愛佢

RIP

我好鐘意貓，但唔想自己養
因為我覺得我一定面對唔到呢個時候

人類是善良

RIP.不要難過,流浪貓有16歲命已經好難得了

我前年 養左8年領養返黎英短都走左
訓訓下自己走 拎返黎都5-6歲
今年3月將佢個樣紋左係隻腳到
我仲有隻貓婆婆 應該遲下走都會紋埋佢係隻腳到

有笑有淚

我諗佢都會好慶幸喺十六歲呢年會遇到你

多謝你樓主
貓貓一定好開心有你依個主人陪佢走最後一段路

救命，每次睇親呢d都洗眼淚

後者有得簡，咁前者係咪好難？

老貓Rip

唔敢養寵物就係呢個原因

佢會感激最後一年嘅貓生有你一齊走

我唔知呢家講呢啲啱唔啱時候，但樓主舊屋係咪係農村

你都算好有心啦

頂你個肺
日光日白整喊人

睇到喊咗

經歷過，到宜家都好痛

佢會係天堂守護你 樓主加油

屌 喊咗

屌，

搞到人眼濕濕想點

rip

樓主唔洗咁傷心，貓都有靈魂，佢投胎去另一到ja ，唔再用依個身軀 ，佢係永遠存在，不生不滅

一世平安

係巴士睇到喊左出來
多謝樓主比左一個咁幸福既晚年比貓貓
貓貓係天堂一定好掛住你 佢一定會係上面睇住你看顧住你

係邊度紋 我都想紋我兩隻主子

我個紋身同佢呢個差唔多
你可以聯絡下佢 唔知個師父仲有無做
之前灣仔
呢家好似搬左第到

遇到樓主佢一定覺得好幸福

貓貓幾幸運,都叫臨走有人照顧。

rip

樓主保重

睇到眼濕

真係睇到喊

樓主一生平安

希望貓咪去到另一個世界繼續開開心心

睇到尾段我都眼濕濕，諗番起我以前隻狗狗

我諗可能係你主人最幸福嘅一年

RIP
雖然佢陪唔到你一世，但至少你可以陪佢走過世。最重要係傷心過後要繼續將呢份愛傳承落去，出面仲有好多貓貓狗狗等我地去愛

領養代替購買

樓主好人一生平安

唉，養貓之人好後悔睇到呢個po

樓主一生幸福健康

貓貓在天上表示牠的最後一年很快樂
謝謝你

佢係生命既最黎階段同你相遇
由你陪佢走埋最後個程 係緣份黎
唔識點安慰你
願樓主一生平安

利申：接受唔到生離死別 從此再冇養動物

睇到我眼濕濕 RIP

真係太驚我諗都唔敢諗 養貓

比我會喊撚死
短暫而珍貴

Rest in peace

樓主一生平安，貓貓會好感激你

R.I.P. 樓主係個好主人 你同女友既愛心 貓貓一定感受得到

樓主一生平安

睇到佢辛苦個個樣
諗起我走左既寵物
睇到喊左

R.I.P 搞到我男人老狗眼濕濕